如果林鄭辭職，香港會點呢

世界和平

肺炎照常傳播

Same garbage, different dumpster